3323 中國建材 集氣區

半年報 淨利升160%, 本地定大陸定美帝都升，點解今日都跌2%

利申重倉

我都重貨
巴打你幾錢買
靚業績都唔撚升，吊

均價7.85唉

好過我啦，我$8.5

我諗會上8.8啦掛，點知升幾格，倒頭大插

之前個轉最高上$8.9，之後回左落去

你覺得聽日走勢點？

我6月 9蚊買 仲蟹緊

啱啱放，賺餐飯

食左屎，公布左業績日日跌

Me too ,但$7 有溝貨

有少少想放棄 明明佢賺多咁撚多

唯有等，等價值回歸

琴日7.77走左

Strong hold
7.3鐵底，本多...

游船河中....希望下星期反彈

跌到仆街

Good

得返6.5幾